一齊玩骨頭啦

之前見巴打玩
我都忍唔住手帶左佢返屋企

我都買左隻細路版

人生

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

十連無難度

11

12

13

14

香港仲有邊度有？

一齊玩啦
Log-on 有得買 好似78蚊
淘寶都有 40人仔左右
但關節有d柒
我就log-on買既

傾下計啦

一齊玩鳩我啦

單機啦你

真係慘..